有無人都鍾意奶袋底?

次次食格仔餅d鍊奶同花生醬都流哂去袋
真係會忍唔住奶

袋底正呀

D泥仲正呀

我都會架，濕濕地又暖暖地咁，
一奶落去咸咸地咁真係好正

奶袋底先係真男人